究竟iPad有咩用

如題
係真係apple個部iPad 知你地d衰野

用大MON 玩手機GAME

介乎手機同手提電腦之間嘅產物

大moon上網睇片, 唔洗開電腦